layout: post
title: 半雨
comments: true
date: 2008-7-1 13:13:41 +0800
updated:
tags:
- 随笔
category:
- 随笔

---

烟，开始聚集，越来越多，越来越挤。

终于，云开始承受不住，于是雨来了。

它，一点一点，向下飘落，遇见了很多人，最后还是来到了我这里。

<!-- more -->

我欣喜地看着它， 体会着朦胧的亲切感。

越来越熟悉，越来越欣喜，烟飘散在雨中，不觉更有梦幻感。

可是雨没有下完，还有一半不知道隐藏在哪里。

我寻找、思索，可是仍然没有结果，只有迷蒙的感觉仍然存在。

那一半雨何时才能继续。
